塵s不秒回

請出招

又扮塵s

笑4

咪轉咗title

U rich rich

泡s秒回

轉左一個字咁大把

Poor lo

水

算啦 比佢開啦
唔好再屌我地呢啲可憐嘅毒撚

ching sickball

扮

5g

係我個po揾樓豬仲咁大聲
家吓d 90後

講唔出口

又蝦我落海

今次撐你條仆街仔

你反省吓

試下打

樓豬

一陣佢唔開心唯你是問

泡

Real

開po個陣打

Real扮

佢好意思入嚟揾樓豬
我刀味吾開針拉

U cheapest

已經打唔到落去

Old news

典解牙

佢掛住樓豬姐

噢 好 了解 明白

dlllm=.=

消失gor

又針我 其他人夠有搵啦

太嘔心

幾時有牙

難聽過粗口

乖

你最大聲

你有多愛我何妨別讓我知

少少

沒愛

=.=幾時ban埋你

終於入嚟

Y ban me

飛咗佢啦

你自己又話撐佢 撐完又屌我

你咪仲噁心

低汁會然

我撐我bb

=.=唔好成日發癲啦

你幫邊個

Ok 退出了

有幾大聲 個個都係打字搵姐 幾時用口講牙
你用咩去衡量牙

浮雲哥

乖 原諒佢

唉
唔講鳥

滾啦 雙重標準

淨係知唔係你

原來迴光返照以後

ching係咪有誤會

七月牙

唔係你

沒有

哄返 乖

Fine

你自己講

巧京
call肥葉嚟捉佢番去先

唔想講我都

快

無

咁陪我講

我問號真心

你好打有限

要瞓了
有矛人join

Just joking

冇錢食月餅

Ok

陪我講出我們最後何以生疏

晚安

Yyyyy

agger

孤獨探戈

唔好生疏ok?

Join

開po木
俾人圍攻

2/10

浮雲哥句嘢都唔sick

He is joking

10000/10

真喎

法國你成日提起肥葉 但係佢唔會睬你

阻止都阻止唔切

ok
依家開

低調 識乜

如果心聲真有療效

You are not alone

何以要忌諱赤裸

let me alone

Never

ever

佢自己講啊 唔洗你講

叫條仔buy for u

過街老鼠都唔sick
洗版對抗連囝暴政果位白卡佬英雄牙
唔知依家jump左未呢

Leave me alone okay?

佢犧牲了

Nope

Nothing left

Im still here ah

邊句

take u away

又溝女

End topic

給我再去相信的勇氣

Always la

想要幾多有幾多

yup

where

Bring me out

Here

未完=.=佢個cancer佬去左邊？

nothing

no

ok

You just hate me

都話唔關我事 佢有女

好似退出了

cry out

There

葉b

講笑

消了

I love u bb

U gg la

Do not leave me

唔係講連登-.-死撚左未？ 手哥講到班白卡佬無得上連登就一定會跳樓咁

捉狗應該唔使同隻狗拍拖先捉得

I am taking it serious
You just hate me

你對個個都貢講

佢想cow你

Who is白卡佬

泡狗今次真心型

證據？

ho back

you

唔好嬲豬ok?

咁要搵搵佢近排嘅主人

bully

似啦

講好咗唔講

Cow女王出現了

尷尬了

小妹3日無洗頭了 個頭油過cat girl

未柒過

Lm學嘢

我對眼就係證據

dun know how to say

g持

有無skd咁暖男

真啦

肯定比人洗腦

有講過咩

有佢一成已經心滿意足

I didn’t mad at you but feeling disappointed

唔好亂講嘢 比人打

你咁大聲

真

🤷🏻

想奶

鐘囝><巧耐矛見

乖啦 佢份人係比較on99

快去洗

你有五成啦

臭4

洗人腦班仆街仔幾時死

嬲乜牙又

No need

=.=泡狗 識你咁耐柒足咁耐喎

認錯人

Maybe I am just no good enough

大佬佢200度點夠佢嚟

Agguu..洗到說服自己係毒撚

留俾你聽日奶

你？

當睇唔到ok?

笑左

真話驚閪牙

你係啊

唔識雞腸

幾時約me

Ching big ball

懶

U good enough la ching
U are the best ok?

木柚

望真啲 我喎

好彩唔使咁早死

無嬲 係失望

有d油味

佢打撚死你牙

ching躝啦

走了 京比人打了

叫咗你好好讀書

洗個白白先

柚羅-.-

今日/聽日

No I am not
People hate me
You see that

幫你

係你啦嘛

Noone hate u

有泡狗

唔係我牙

擋傷一流

離開鳥

練到咁撚大隻淨係識兇人

Yes him
He doesn’t like me

挽留

聽日lor
星期六free ar

仲話唔係

躝啦仆街

你快d郁啦

唔講大話

當我無講
星期六返工

貢大隻

你先

心係度

你一日挽留幾多人

走左

U are good guy ah bb

I don’t know him
He still hates me ...

會打人ga

88

不了 你們杯禾

1000000000

屈G

=.=

He does too much only ah

what

巧京

U know what

咁你幾時得呀

??

值得挽留嘅人先挽留炸

He做多咗

笑

x100000000000000000

典牙

idk

木

He is over

Ya

No

傷心

人唔笑啦唉 知咩事鳥

Sad together

俾個5禾🖐🏻

柚

我傷心埋你個份好了

勁

下星期六=.=廢紙呢

g what

✋🏻

屈我對你有咩好處牙

Noneed

Not good

K又杯

溝到女

禾星期六都ok

Y always reject me

U gg cc

咁抵我比人屈

Me reject myself

叻叻

失望

冰柚

原來我叫myself

酒鳥

輸左

Nooooo

when ar

你地爽就好了

點牙

Next 5?

Myself =me

犧牲小我

人話？

返工

My nickname=myself

Me

Me wo

Shoot

幾點先

Leave me alone

開不了心

木柚大我

不

幾典都得

kk
sleep

Yes lol

Same

Can’t sleep

咁做what先

哄你瞓

Can tell?

我點g

陪你通

互射

Can I listen to stories?

Dun know

Ok me take video

通心

有需要了

you take skd penis la .-

死亡

瞓

別

Weak

—-....——-.—.-.-......—-....—.————-....

屌我一入就瞓

Too late

抽fgo

課金哥

暫時未洗課住
已經中咗四隻五星
開心

=.=仲未死？

外掛？

復活咗幾次喇

憑我半個月冇打飛機

關咩事牙

有無掛住我

泳裝中邊啲

咁關咩

外掛

撚樣約餐飯完撚咗個暑假都未約到

今次活動中術師 白貞 bb xx 聞西

跑安拉 hp 就用過吓

你下星期五/六得唔得？
五得既話我射波囉
無玩fgo唔知jm9

咁你又問

做乜特登射波
傻㗎咩

屌你老母 約你兩次都放飛機仲講

我會俾人打先

肥仔唯一用途

唉屌

10s掛狗

佢誤會了

做咩牙

做爛市仲要尾我

飛得一次
一人一次

失憶？

本身好地地諗住瞓
好掛住佢

瞓嚕
冇精力

sorry
我記錯
咁下星期六得唔得

你唔好下年先入

半個月瘋狂屌女

請講

深呼吸 乜都唔好諗

Nite

禮拜六我例牌要見朋友
五你要射波先得閒？

cls fd zi多到

識啲嘢

幾好

典會唔識

你哋當日為咗媾仔點對人，點唱人，點抹黑人，人哋今日咪點對返你哋囉。呢啲咪因果囉。

衝活動 電腦又壞鳩咗點上水

支持？

肯買沒

一諗返佢離開咗我
個人崩潰咗
自責 內疚心不停摧殘我

係
鐘仔佢話星期六都唔得 所以星期五
BTW有FD=.=?

去埋日本先

帶埋我

做到就好
我唔楚再俾情緒控制

Woho 咁五喇

你有女

認真 一諗就要深呼吸 放鬆個人

我都做到

撚有女牙

人唔笑

我知道煙可以幫我控制
但係我唔想太依賴
我想戒煙

一個字
渣ga

屌又邊個洗你腦

好似唔記得問-.-
鐘囝係咪都得

傷身嘢咪掂啦

Jojn?

有錢人

不了 我毒撚

Cant agree more

抄9-.-

睇下心靈雞湯算

我都吠

你比自己呃咗

乜來

-.- 有咩人

旺

你del哂啲嘢

U

有好多證據了

禾刀系

收唔收嗲啊

我明

語錄嚟
睇完會舒服啲

信我好過

你出過去 偽毒

咁睇下啦

-..-

仲有搵人跟我，喺壇度爆我，取笑我，老作故仔等等，我都未同你哋計

又扮

我也想消除記憶

咪我地4個-.-

雙目失明

你有無我同凱婷咁壞？可唔可以連續食兩支煙？

點解要呃你先

做你對眼

點計到4個

因為你係偽毒

佢地逼禾

又學到嘢

真毒就有我份

鐘紙塔龍？

1234

入黑社咪叫壞囉

笑咗thanks

睇蘇格拉底談失戀

Bb唔出？

睇吓挨唔挨到兩點
有啲暈暈哋

牛唔飲水唔㩒得泡狗頭低

我藍社

法國好多人有條jerjer仔就叫自己毒撚

夠啦吓

邊撚個

笑死人

我鐘你車=.=

例如樓豬？

Agguu

泡b都唔識？

4/10
繼續努力

Xddd

塔隆

吓......

收嗲喇
我都唔係真毒咁冇人係毒撚喇

And u ?

嗰個係暖男

四大mk聚首 爭泡狗

你哋差唔多啫，教畜，見到三隻畜生啲甜故，其實真係好想笑架

數學家點

二打六係咁上吓

補習社

wfc
佢去佢埋單

差人先生 佢著咗我對西瓜喎！

0/10

我負責俾錢

請埋我thanksq

明愛暗戀？

補番條褲我就信你係

乜叫西瓜，教畜先生

-.- 1/10

終於可以見你個4mk

差個毒撚做綠葉

綠葉 搵我

弱智要坐另一枱

佢自稱毒jj

掉撚咗

你搭枱啦咁

Thanks ching

諗多咗，係因為你哋為人師表，都咁。。。叫班細嘅以後點再去尊師重道呀，垃圾一二三號。

ching唔識字？

冇見一排fuuny 咗
Fun 埋右

Thanks

男人都想見？

得班女會信佢

我天才

我咪毒撚

支持 但個人認為效果一般

-.-

對我有用

宜家mk仔興唔着褲？

帶領潮流 學嘢啦

情瞇

屌你老味 10/10

夠鐘報到
睇吓幾時再得閒上水
禮拜五

有無人會放飛機呢-.-

咁要問你內心

我靜下來就會崩潰

瘋狂睇utube

條毒撚咪再扮A0情聖啦射人啦，又有女朋友，又有老婆，真係忍笑都忍得好辛苦架

感性同我講
氹返佢返嚟啦
理性話我知
大家都辛苦
不如算啦
天人交戰

佢受唔受又係第2回事？

係呀

如果對人仲有感覺 咪試下追

不要靜下來

讀女校嗰個miss喺高登度開po話 有人哋請嘢比大家食，佢條仔有份食，跟手話有人姣佢條仔搶佢條仔啦，開po快到，估佢唔到呀

咁仲邊有人夠胆埋去問功課呀?

如果你哋再屈，再跟，老作故仔，到時手痕再寫下

又到星期五

joson

佢去咗峇里島潛水

Happy

1/10

好肚餓

食飯飯

我肚餓心情就唔靚嫁啦

帶你去填肚

快食

薯妹我ge
落海你嘅

笑咗

發覺泡b啲幽默感好正

笑閪牙

薯妹我既 落海係薯皮妹既

我都是 一肚餓就炆就唔開心

準備同靚女絲打食飯 好緊張

wa diu
自私到

Hello?

求join

帶埋你去填肚

usb

再嘈唔帶你

泡b 24 go ng go

梳
想見靚女絲打

帶埋我ok?

gameover帶隊

Lm

898原諒咗禾未

我地兩個係一對既 咁都自私？

咁cheap仔典算

巧

應該問 吳夏榮男朋友 討厭完我未

咪你架囉

高

唔會係叫我牙？

What

想食咩牙

Mk無得john

Moto?

佢同你玩下

還記得當天旅館的門牌 還留住笑著離開的神態

你唔好又代言啦 我次次都聽唔到佢自己講
我點信

？

佢咁撚花心

似你

臭系尼牙

得我可以join

佢盲 佢唔識打字覆

i love you

都無左我無左薯妹 餃姐肉肉又係樓豬
其實你得返佢

撚有條件花心

講到我有咁

真？

橙

你無得揀了

咪撚鳩我落海啦

狗都唔屌

sad but true

耍花槍

受牛？

我會跳海架

我受左薯妹喇 你慢左

好緊張牙

乜

咁我牛薯妹嚕

見男神

牛女王

個絲打係你牙？

今晚見靚女肥絲

屌鳩你

好自私

照鏡？

好似你哋平時貢

又阻人揾食

我出名大方

10/10

Me never selfish

Augge....

share tg木

搵食唔好搵佢ok?

Share what

對我唔大方

我又要

Disagguu

我都對你好失望

俾錢

我受左薯妹 薯妹唔會受你
係咪又要請logic king出黎

女女tg

講啦

你自己大份仲唔夠牙

second

+1

K8

佢深潛

ez

都話$1

肩系挽留

想要邊個牙

加個雞翼餐

點解

睇黎就快識潛水

最平嗰個

肩系膊頭

多貨
些牙埋比me ok?

佢出世係海浮上嚟

Who

$2

ipad

Share自己比你

咪你

貢叻

佢share俾你咪知佢揾sp

skd1118

要女

肩痛鳥

not deal

咪抵毀我

關我咩事

我b cup

Tg多女

幫你捏捏佢

$3

又踩低人黎搵食

no 雞翼餐加no deal

咪係

技能1

洗唔洗比你驗明正身

咁肥仲食雞翼餐

變本加厲

屈g

可恥

你心唔心痛

減10分

搵食啫

無喎

岩牙

減100

唔靚既野我唔驗

想食脆香雞翼 但喉痛

準備死

望住我食

靚到不行

忍下口

佢有個部位巧靚

有

食咗先至講 食咗先至講

講大話咁點

大波波？

又減

試加以說明

幾時有呃過你先

肥仔波

你爭氣啲啦

肚腩

邊度靚

唔洗旨意佢會改

同樓豬比點都輸啦

靈魂之窗

無得救

又補刀

仲想同樓豬比

頂

咁唔係同邊個比

當你遲遲未改變 就讓我改變吧

點同樓豬比牙 呢度無人可以同佢比

昨天的你

揸揸佢

屌牙？

又關你事

肥婆又想食肉了

陪我

肚腩你都講得出

打句歌詞都唔比

有咩講唔出

唔好食炸既肉ok?

可以

fine go ahead

唔比屌

即係大話都講得出

繼續

唔脆香雞翼

不敢了

邊到等

來

我食皮你食肉ok?

又一個

揀住第樣先

Im coming

食囉

我屌屌屌屌屌屌 屌屌屌屌屌屌 屌你屌你 屌你老母陳庭佳陳庭佳

食飽飽

無唔准你繼續喎

pm

呢到

而家先知？

when

樓豬化

屌得好

Okay lur比你

有千千萬萬咁多個

Ed 快覆我

我咬咪得 洗乜你麻煩

皮妹

邊個係落海

好暖 有skd一半

除咗大話啦當然

一萬年

下 邊度顯示出

無意義了

我到咗啦

木意義的人生

落海都唔識

針得

報定驚

我都想有一半

唔比

暖男

Hi

不見 呃我 傷鳥

針乜鳩 落返黎

望真啲 最柒個個咪我

食左咩

美麗的謊言

唔識

唔報喇唉

好型 扯了

落海又比人呃感情

烏冬

唔准喊

落海是我

你啲反義詞應用有100fun

然後下秒又報驚拉鳩我

我無同佢講我真名係落海姐

等等
起一起底睇係邊個黎先

歪

夠飽嗎

唔報喇

有半點留意點會唔知啊

無野好喊

sor 落海姐

下

唔好呃我

皮妹返工攰架

都係 因為我全失

唔緊

醒下啦 唔好再自己呃自己

無呃

咁就好

無呃！

嫌棄嘅樣原來係咁

扮瞓嘅人係叫唔醒咖落海

全咩失 你講

不錯食

咁由我一直訓

講不出聲

冇野做

即係無

竟然係咁

沉睡中的主角總會怕寂莫
等我陪你啦 咁就唔會再孤單一人

55

我新黎嫁

咁啱嘅 我都新嚟

有冇老海鮮比我擦下鞋啊

寂寞*
學打字未

@吳夏榮男朋友

原來係怎 唔係總

唔好再扮橙

歌詞都錯埋

Fine me leave

比對鞋我

學設岩咪得 走乜

佢中意比人奶鞋底

設

扮橙專員

Okay 3/10

加分ok?

加1

有興趣？留tg比你ok?

我好易滿足

加2

開心4

開心就好

Im fine

食瑞士雞翼

Thankyou

男人黎嘅

你煮？

皮妹對我有興趣

外賣 返緊工

我都想eat

Come

我地唔好成日曬佢地啦
低調啲

Where

唔曬佢地佢地會想搶走你

My stomach..

我想食你個名

搶唔走

咁我改改地址 改去你個心度啦

好驚

好

你中意女人？

花心

得泡b對佢有興趣

我愛Nancy

可摸耳比隻我

謝謝你的關顧

無下次

我對dee dee冇興趣
我鍾意哥哥嫁

對嗎

我鍾意哥哥姐姐

佢咪哥哥

對的

立即收左皮
Rip @吳夏榮男朋友

佢唔係96定唔知97？

九幾

禾5g

佢唔係
我大過佢嫁

好似97

Oh no

Rip

Gg

無機

咁留我tg就啱

Molamola

典解

佢97 12月
我4月

因為可以搵到u

叫佢唔好喊

係時候睇實佢

下 典解

得你咁了解佢

No why

唔好講到我地有野咁

靠你

CLS no why

沒閒情理佢

人少少

係囉 皮妹是我的
我保護皮妹

sad

你保護好自己再講啦

喂 仲講

之前講過
我初初搞錯佢係你

講真話

唔好

即係佢係想了解你啊文仔

fine

（攬實

我新黎嫁
唔搞呢啲野

姐姐

其實我都係新黎

皮妹 乖乖

人呢

做咩搵我

Miss me?

比你自拍我

yes

掛住梨

Miss

毒撚唔影相

佢有架佢

頂 講左你有添

有咩？

你唔係

我係囉

我先係

唔代表我唔係

好眼瞓牙

樓主

瞓啦望

自拍 哈哈

叫我做咩牙

返緊工牙

你沈晚無講睡前故事我聽

哈

同薯皮講 hellomoto

飲左齋啡未牙

今晚補番
唔好唔開心

好想食嘢牙

咁都懶

食餃子？ 定食肉？

可能係你

唔開心左成晚
無口齒既你

沒有 （其實是電影對白）

幫我

我唔係食物

唔知添

洗唔洗幫你溝埋女牙